激嬲左男朋友收唔到科

我地成日出親街都鬧交 好多時都係雞毛蒜皮
點知對上一次鬧完交佢就暴走左
完全變左第二個人
氹又冇用 打千字文都冇用 話我而家已經太遲
不停重覆話再喺埋一齊冇意義
喺咁鑽牛角尖
又攬哂啲野上身 話係佢唔啱
仲話要分開 我可以點做
佢對我真係好重要 未試過咁愛一個人
睇住佢咁真係好心痛 佢成個人啲負能量爆哂出嚟
我呢幾晚真係失眠
完全體驗到咩係心理影響生理 又頭痛又傷風
我可以點做

有冇巴絲打救我

俾d空間佢啦

抵撚死
唔係老馮忍你 忍到咁上下爆果陣已經太遲
成日發臭西脾氣以為人地一定會讓你就你?
你有脾氣人地無???

答我啦

佢鑽牛角尖話要一至兩年

唉我同男朋友又係成日嗌交 其實係我成日發脾氣
佢成日話好辛苦 我發脾氣都係想你氹下我...

收皮啦

佢啱啱鬧完我呢樣喇 我已經知衰...

留返同第時男朋友講啦

但唔係你前男友

抵啦

你個名

唉 我真係
我同佢講好多時都係因為我屋企發生好多事 例如家暴... 我先會唔小心發左佢脾氣 但係佢聽唔入耳

無架啦 你過幾個月之前就無事
利申:過來人

扭計扭爆左啦...下個男友個陣乖d啦

我

對唔住

喂屌 你家暴又關我事? 你家暴你唔同打鳩你果條友發脾氣?
你比人家暴 最多未喊住同條仔講你比人恰? 點撚解可以係發鳩佢脾氣??

你班女人係咪傻架?

其實你自己情緒管理都好有問題
唔改既第時你都係家暴老母 發鳩個細路脾氣

臭G 抵死 吊高黎賣

當你男朋友係出氣袋？
算啦，放過你男朋友啦

話你聽忍得你一次兩次三次忍唔到你一年兩年三年
人心肉做呀你條仔都有老母生
成鳩日忍你隻臭西D大小姐脾氣
辛苦就梗架啦 衰撚過比老細屌

比老細屌都話有糧出
忍你D西鳩脾氣仲要比錢你洗同你食飯行街買野
不了

對唔住 我冇同過佢講我屋企發生咩事 因為好羞家
其實唔止呢啲，我成個家庭背景都好有問題

認同啊爸打

對唔住 ....

咁就死啦 你想叫你條仔點體諒你

聲又唔聲就發鳩佢脾氣 仲要唔止一次兩次

夠膽嘈佢 唔夠膽同佢講你發生咩事

岩啊爸打 人講野好撚岩聽

其實你屋企發生乜野事都好
都唔係將你D負面情緒用發脾氣
既方式轉嫁比你條仔既藉口

咁點呀? 你老豆爛賭 你老母做雞 你呀哥撈古惑 你細佬做賊
你條仔有咩負任? 無呀係, 佢無負任架 唔撚關佢事架

你咁唔滿意未讀好D書賺錢搬出去囉
發完人地脾氣將人地當垃圾桶, 你有當人地係男朋友咩?

講左佢可能接受唔到 因為我自己都接受唔到我自己..

對唔住....我真係好幼稚

屌醒我啦
成日諗住佢唔會飛我 佢會哄我就亂發脾氣
發完脾氣 條仔唔開心先識知錯
雖然每次發完都會道歉 但已經hurt左佢
佢就忍住唔出聲寧願訓都唔屌我 話唔想傷大家感情
我好愛佢 但每次一嬲就忍唔住
好幾次想同佢分手 因為愛佢唔想再折磨佢 佢值得有更好
我好想改 改緊 可唔可以揾人屌醒我....

咁唔通佢就要接受你無啦啦發鳩佢脾氣喇喎

咁你而家想點? 知錯未?
肯改未?

你好似我...屌醒埋我
Please

咁講咗未同佢？

真係抵撚死

我點應承佢我會改 佢都係重重覆覆講同一堆野

女人只會氹翻人先至改幾日，到一齊翻咪又係繼續發脾氣
我相信你男朋友比左女多次機會你

你班港女真係唔好拍拖害人啦

分手啦 唔好害個男仔

我都係因為ex成日發脾氣
然後有一次我忍唔到就爆咗
分咗手嗰都繼續鬧我
之後過咗兩三個月先反省
但咩都太遲啦

改過呢回事唔使人應承架小姐

係改嘅就專心去改啦，仲要睇對方面色，明知係缺點都要睇人點回應你先諗去唔去馬，咁佢叫你乜柒都唔好改，你係咪又唔改？

好難開口 講完冇面目見佢
我試過開口 未到重點我已經喊到收唔到聲...

你唔好抱住「等我發多D佢脾4迫佢走」既藉口比自己黎再折磨你條仔
你估分手又唔HURT佢? 佢唔係好珍惜你會咁撚樣忍你條八婆?
你每日早午晚SET個ALARM提自己 「唔好亂發脾氣」
每次想做臭四之前比2秒自己深呼吸諗下

否則你都係步樓主後塵

佢話我成日發佢脾氣
咁我唔開心咪喺佢面前扮冇野 自己忍住 佢又話我有野唔同佢講

你改過係做出黎 唔係用你把口講
你而家係做錯事既細路 扮認錯 再偷偷地莊下 睇下老豆老母有冇唔嬲你

而唔係認真改過

拿，你唔講佢點知你有啲咁嘅背景，雖然你都唔抵幫，但佢可能會理解你點解會成日發鳩佢脾氣，同埋過埋今次，有心就改改自己啲，人始終有極限

屌你老母死臭西
知唔知我地D男人為左你地D面色已經要做牛做馬又做狗
你一句唔開心發下脾氣我就乜撚都要做
明知自己無做錯但為左你開心返都又跪又求
我都係人黎架我都唔開心架
我心情低落既時候你有關心過我咩
咪又係要我自己一個菇一聲吞落肚
頂你我忍撚夠你個死臭西
都唔知點解自己會咁蠢同左你一齊
錢又我比氣又係我受
含啦八婆

之前同個臭西ex散左
宜家自己一個不知幾開心
原來做人可以做返自己唔洗成日死忍係幾咁輕鬆

嗯 多謝巴打

你有唔開心可唔可以學識用 「唔係發脾氣既方式」去表達?
唔開心一定要做臭四? 唔開心可唔可以直接講你點解唔開心?

失去左 先知要珍惜

咪臭係
我自己之前就係咁 個ex頂我都頂得好辛苦 我都知自己改唔到 有時失去就知有幾珍惜幾重要 冇架啦 完架啦 經過上一次教訓 依家都少對住現任男朋友發脾氣 有咩唔滿意既咪講一兩句扮嬲再嗲下佢 咪成撚日煩住男朋友 係你就真係你 唔係你點管點留都冇用 同埋管住矖真係好小朋友 當街當巷發癲個啲更加唔要得 自己唔要面人地都要架？ 雖則我都覺得男仔可以氹下女朋友 但一日氹十鳩幾次人都攰啦 如果真係肯原諒你既話 真係改 冇下一次 因為真係好失望 如果冇原諒你 都唔好再乞佢原諒 咪煩住人地啦 忍唔到你啊 放過人啦

唉我會好好反省 多謝巴打 等緊佢起身同佢認錯

唔錯唔錯

你男朋友都幾忍得下

屌我都唔明
D港女就係咁
有咩事都係發脾氣
點都係鬧左你先
又唔見其他人係咁
根本就係持住自己有個西有market就一D都唔顧對方感受
放過條仔啦佢好撚慘架喇比你折磨到

唔好話剩係屌鳩你
你有冇試過企係人地角度諗下
如果 你將你唔開心既野 當係同朋友呻
你會唔會發住佢脾氣咁講?

如果單野你同朋友講你會點表達?

我好少會鬧我男朋友 多數都係唔出聲多...

散咗都抵撚死
自鳩己落嚟
唔撚會有人可憐你

我明

抵

不如講下 你同男朋友咩背景 睇下點樣補救

我男朋友之前有時會專登激嬲我
話鍾意我發脾氣 鍾意氹我
琴日我發脾氣係因為佢依加唔氹我 有咩淨係話你冷靜下先揾我 佢以前唔係咁..我就諗佢係咪唔再重視我 會好傷心
好想佢氹返我 好似以前咁...

利申第一次拍拖

屌你咁你真係有嘢唔同佢講喎

你係咪完全誤解左 你男朋友講果隻「嬲」
同埋你而家發小姐脾氣 果隻「嬲」

係兩回事黎架姐姐。

知衰就放過條仔，自己剃頭上山啦

放過人啦，仲救咩啊

無㗎啦
過來人

你個名有故事

可能係 以前嗲住黎嬲 依加發小姐脾氣...

我同佢讀緊書 佢比較多野做
我成日覺得我剝削左佢啲時間 問佢攰唔攰又死頂

亂發脾氣真係ON撚9
唔好講佢有幾愛你 成日發脾氣點都會淡
到佢忍到攰自然898 你都係放過你個EX

屌食屎啦 臭四咁既樣又唔撚出聲仲乞人憎
唔撚好追喇，佢創傷後遺驚撚咗你架喇，唔好要佢驚撚埋女人。
利申同女仔拍過拖，佢又係家庭複雜一撚樣，我知你會故態復萌，改唔到架。

唔好將一啲唔係必然嘅嘢睇做必然，唔係做得多就係應份。

直頭係啦下化仲可能係 你自己都知咩事啦
女人真係好鐘意比藉口自己, 不過而家講完兩日後就唔記得晒

未分手

...

單方面未分手

.....

你男朋友user name係 我很愛我女友？

係

有個通病係班女成日無所事事
將自己生活重心一個唔該轉嫁左落條仔到

但拍拖唔係生命既全部
佢同你拍拖之前有自己家人朋友學業事業興趣
人地唔攰但係要應付埋你D脾氣未攰囉

同埋你個背景好似MUJI咁簡約, thanks

比佢屌返兩鋪就冇事架啦

放過條仔啦
自己係唔係臭閪自己知
你上連登美化完自己
現實中只會係一句又一句既藉口
唔好當你身邊既人都係白痴仔先得

多野做仲肯死頂話唔攰陪你，你仲要成日發佢脾氣，抵死啦你

屌 開個POST比條仔睇借巴打過橋

冇美化 我衰過地底泥

Exact7ly

佢唔知我改左username

借d 而分手咋 你估真係小題大做

你睇返你條仔4個月前既POST

有咩感想? 有冇覺得自己抵撚死?

女人話知衰=又有下次 無限loop

永遠唔撚知自己啲港女格有幾撚難頂 脾氣有幾撚臭

淨係識顧住自己 自撚私到

利申 已飛左呢啲咁嘅港女 頭也不回 毫無留戀

係...

你其實知唔知衰乜?
呢刻都重係講緊自己幾難受, 點樣令佢回心轉意, 你都未去諗下佢感受, 講真, 就算你屋企問題已解決佢又同返你一齊, 都係同一結果, 唔好將d問題射晒去人地度, 諗下自己有咩問題點解決先啦

態度正確

應該KEEP住 唔好放出黎害人

佢由頭到尾都只係諗緊自己
條仔嘅感覺wfc

唔識切身處地 係港女特色黎

我知我做咩都冇用...佢真係好好
我淨係想知佢諗緊乜

係 ....

知衰
笑左
講真如果佢今次原諒你
過一個月你又會打回原形
港女性格唔會咁易改到
改到都只會3分鐘熱度

用情緒處理問題都係
希望樓主明白, 唔係純屌鳩佢, 而係佢唔發現呢d 問題係問題

不過多數最尾都係唔明

半夜都有百幾個reply屌鳩你就知自己係幾咁臭西港女啦

諗緊乜?
唔想理佢
由佢發癲
我想做自己野
可唔可以唔好煩鳩我
比我靜下
SHUT UP

之類

原本就訓
一連彈幾個臭四出黎真係忍唔住鬧左先

等我幫你完整句子意思

唔會再害人...

我知

好撚心你想人當你公主，就對你男朋友係你王子而唔係太監咁啦
PS我女朋友好好

對唔住..

我屌你老母呀臭西

明白哂

熊仔頭mode：唔會㗎唔會㗎，你唔係信佢真係會改過自身啊？傻豬嚟嘅改到就唔係港女啦

緣盡最好於此

冇佢唔想再拍拖 冇意思

冰封三尺，非一日之寒

因為佢愛你，所以先一路忍住你之前發過嘅脾氣，
之所以暴走，係因為佢嘅愛已經畀你耗盡，已經再無餘力去容忍你嘅脾氣

有啲野唔係話我會改，講兩句就可以原諒到，
因為你對佢所造成嘅傷害係彌補唔到。
即使真係原諒左，大家心入邊都會有條刺，好介意件事
只要一唔小心提起件事，踩到個地雷，雙方又會再嘈過，
而且係一發不可收拾果種

當一個人嘅愛、容忍去到一個極點，爆出黎果下，
係可以鑽牛角尖、自我封閉得好緊要
我敢講就算係家人朋友一齊勸佢，佢都唔會理
因為人一旦忍到痴線忍唔到落去，佢果下嘅決定，
係會不顧一切咁去達成，而且會不斷自我催眠自己嘅決定係啱
就算你搵佢，佢果下腦入邊都只係會有佢同你之間慘痛嘅回憶，
佢會好決斷咁完全封鎖晒你嘅消息

而令到佢咁做果個正正係你，係你逼到佢咁做

認真嗰下真係氹你老母

呢啲男仔唔要都罷
U deserve better
快啲分手好過

唔好咁灰
呢幾日比自己搵D野做下
唔好係咁chur住佢
早D訓好過啦 唔洗返學咩

第幾次同唔同人講
留名睇下一個又海枯石爛

散咗？？

諗緊乜?你點會唔知, 你都識講家暴, 又唔係我做錯事點解受罪既係我

佢而家一定諗緊終於可以放下監抖抖唔洗食臭脾氣, 但又會好掛住你, 所以聽日會搵返你同你一齊繼續食你d脾氣

但好快又會黎多次直至散到為止

曲直難分

人就係咁 成日係度諗自己有利既野
話咩鍾意嬲 你都on99真係發脾氣
又整個咩名咩愛男朋友
on9 再on9 真係愛就唔會只會諗自己啦
如果係咁個個都做到愛滿世界 大家都很愛返工同老闆呀

屌醒哂 多謝你

呢啲男扮女假膠post駛咩咁認真

我唔夠成熟 對唔住

女人真係好撚on9

只怪啲死港女睇太多語錄

樓主值得個更好既人呀

嘩屌你老母咁大隻狗公周街跳都有

哇屌 咁都得

唉廢事比人屌我息返佢

唔駛member啦 等唔開心嘅人都搵下你俾你做多啲好事

岩啊，傾完順手食埋啦，唔好比佢害人

巴打，咁既女你都想接手

可能你經歷過既野 真係影響你好大
但其實 你自己都知 咁樣做係唔岩
只能說 做番好自己囉
調整番好自己先
搵下佢 佢肯理你見下佢 就見
佢唔想既 就無謂迫
你受過唔好既野 無謂比人受
你知佢幾愛你 寧願訓 都唔同你嘈
忍完當無事 唔係忍完下次燒番上次個疊
你得到既對待
係佢願意為你付出 佢肯比 你先有

Anyway 冷靜下 平常心 做番自己 做個好d既自己

有咩咪係度講 ..

多謝你 不過一陣要返學 唔講住喇

擺明臭西都岩
師兄識食嚄

新鮮

男友原唔原諒你都係想你好
真係得厹講呢啲說話係唔會面紅

hurt左一個人真係返唔到轉頭
怪就怪自己仆街 唔撚諗人感受
我都係呢啲仆街 後悔一世 我傷害過一個好女仔

我明白 好多謝佢一直包容我 都多謝你提醒我

最憎就係亂9發脾氣既女人

感情相向既 互雙吸引 先係好玩之處 唔係講玩感情個d啊
抖下喇
努力

希望樓主知道呢個世界大把仔好過你男友
做人bf tum下女友天經地義
咁都頂唔順點過人世
第時你啲姊妹拎佢地啲bf同你比
你實後悔依家無飛左你條仔

咁就麻煩你哽咗條女佢

On撚9 有病睇醫生啦

曲直

難分真與假

過多幾年姊妹講緊條仔送乜送物俾佢地 下個月去邊旅行
你就停留係個bf今日有無tum下自己傾下電話

我分唔到邊樣好D

成日聽到啲女話發脾氣係想你氹
氹你老母你三歲細路呀？

女朋友脾氣大真係
比佢發幾次脾氣都可以忍下你讓下你
再黎就真係會好煩
成日比你屌 比著你都無引啦
應該前幾次都已經有先兆
佢咁樣做已經係對你好失望

你唔係女人梗係分唔到
你有幾何見條女去旅行打卡會見到佢條仔

男友依家零金錢成本都唔想哂時間理你tum你
自己諗下遲啲佢搵到錢會唔會哂錢係你身上

I mean對巴打黎講 上面定下面好D

有班IG GIRL一年去幾次旅行 次次都有人幫佢渣機影相
強烈懷疑全部都有sugar daddy

你有冇追POST
佢條仔一開始一定有tum

下個更可愛 施主緣盡了

條女發下脾氣條仔就嬲鳩左唔理佢
呢挺人唔要都罷啦
男人老狗駛唔駛要條女哄返你轉頭呀
希望樓主訓完教可以清醒下

雞

我女朋友同你一尻樣 成尻日發我脾氣
應承過既又做唔到 曾經我係下定決心要飛佢
但最後比左次機會佢
但個感覺已經唔同左
慢慢我已經好小搵佢
慢慢見得愈來愈少
覺得自己空間大左好多
比以前舒服左
所以就算你咁好彩條仔原諒你埋呢次
你地之後都唔會返得到轉頭

都講明成日鬧交
重發咩下脾氣
你呀媽成日關心你都嫌佢煩啦
重成日發脾氣 邊個頂得順

即係唔撚夾囉

agree 其實去到一個點
就算好得番都會無左以前愛既衝勁

頂 想留負評唔小心禁左正評
以前高中第一次拍拖自己都好難頂 到分手回想起原來自己咁q難頂
跟住第二次拍已經係年半後 完全收心養性
發脾氣之前諗下如果人地都係咁發落自己度 你頂唔頂得順

之前個ex又係成日將啲負面情緒發泄落我度
起初我都諗住吞咗啖起就算
點知佢越發越多
同佢講過佢話呢個就係佢真正嗰面
我同佢講話可唔可以改
佢話可以 但係到頭來都係無
最後我頂唔順慢慢wts無理佢
佢自己都知衰咩 打咗千字文俾我
最後我都無理
絲打我想講 人係有負面情緒
但係唔應該猛咁發泄喺條仔身上
你條仔都係一個有情緒嘅人
就算佢點忍你都好 總會有一日會爆
即使你個出發點係好
好似我個ex對我其實ok
亦到掙扎過分唔分好
最後我哋都係散咗
感覺就好似做咗個壞人
你條仔做得呢個決定代表佢已經諗清楚
你點挽回都係無用架啦
就當今次買個教訓 下一段再繼續努力啦

抵死

廿年前過來人
女仔十八廿二係咁撚仆街，亂發尻脾氣
想當年我有條女又係咁，無拉拉搵野嘈，出街搵埋fd一齊行，自己陪fd無視我

十年前聯絡番，出黎做野見識多左，比客比老細屌得多，見佢收火，家陣結左婚有家庭就見佢成日做師奶仔煮飯仔

利伸已婚有個囡，偽收租佬

呀係，醒唔起講點解同果條女散，因為頂多兩頂識到第2條女就飛尻左佢

結論：除非你完全轉死性，唔係就搵過第2件啦屌，不過轉死性講誠意既，呢一年半載乜尻野都要做順德人，乜尻都係條仔岩哂，做個小女人

一直都唔明點解自己負面嘅情緒要用發脾氣嚟釋放，仲要係對自己愛嘅人發 唔開心點解唔可以好聲好氣講出嚟？對朋友你都唔會咁樣啦，更何況係男朋友？頭幾次可能佢會忍你氹你，但係始終會有條刺，得寸進尺佢忍唔住要同你散都係你一手造成，抵撚死

抵撚死

女人有個技能
就係幾錯都可以講到自己冇錯
啲八婆frd仲會轉移個問題落個男度
賤撚過狗
利申過來人

自己攞嚟嘅，恭喜哂先，你成功咗

乜野求屌醒
你個款擺明hurt左下人，家陣想人hurt下你feeling，令自己平衡下

我只可以話
想改變就要去做
改變自己個心態唔係由好sad好感性就得
玩情緒逼自己改都係三分鍾熱度，自己又仲唔開心

你係要長期好理性咁
去諗清楚點解咁樣唔好
下次發生個陣你盡量理智去面對

如果真係忍唔住發脾氣
下次可以轉用d嗲d既語氣表達你既訴求
咁男人就唔會覺得你發脾氣
同你將自己d語氣轉變緊既時候
你都係控制緊自己EQ

屌你咩

真係愛大家就唔會鬧交
因為一炒大鑊唔係你哄我就係我哄你
樓主都係早日收手吧啦

除咗講抵死都唔知講咩好
自己發老脾激嬲人然後又喊苦喊忽話唔會再犯
肯定唔係第一次

比哂機會都唔改，到最後見到棺材先知衰
都係果句，抵死

條仔好有問題 點都唔好發晒脾氣
佢就係食住你 你試下唔好搵佢啦

人容忍能力係有限

弱智

收皮啦你！咁樣姐係引導佢男朋友再一次飛起佢，你究竟有乜撚野陰謀？

一齊咪一齊 唔一齊咪算囉
仲要攞黎衰 唔停搵佢做咩
佢如果係好 就唔會咁對你
他朝結左婚 佢又離家出走
又大聲鬧你 唔停咁傷害你
你諗清楚先 下次又係咁樣

仲一齊有咩用 條仔係好就唔會走左佢
係真好愛樓豬 就唔會同樓豬講呢D野

你唔理 我又唔理

只可以講 個男人真係好愛就唔會捨得放手

都要睇條女值唔值得愛

我屌你老母
你家暴就可以發你男朋友脾氣？
呢d咁撚on9既說話都講得出
你屋企既問題就咪撚煩鳩人啦
話你呀臭雞

我射俾紙巾都唔俾個臭閪呀

咁算囉 你又覺得我唔值得愛
我又怕繼續行落去問題會再發生
我地就將呢份愛比下位啦

OK 如果樣樣都要關於sex我覺得你。。。

有病就睇醫生

個人要幾垃圾先講得出呢番說話

放過條仔啦好冇

臭閪！！！我係唔會再同你起返一齊

逢係呢啲post
都總會有厹出現

抵撚死啦臭雞
最憎女人亂發脾氣

用個腦反省下自己
如果佢真係唔愛你 你都無辦法

gay

講真 抵撚死

咁似我之前

無架喇 搵過第個

屌

係咪金牛座

下條仔好珍惜啲啦

我之前都係 發小小脾氣 最後嘈交 講完個問題之後我就改左 宜家已經冇咩嘈過
我都覺如果無啦啦又發人脾氣 個條友都唔好受 換著你被人咁發 你自己都憫啦
你家暴你發人脾氣係個藉口 比個理由你自己有原因發佢脾氣
但事實唔係咁 係你對住佢已經好似對家人咁 少少野都發脾氣 take it for granted
但你到頭來只會激走個愛你既人
反省下再慢慢同佢講你既問題啦

果班戇尻,淨係盲撐班港女
屌尻返男人,乜撚野愛你就唔會咁
講到尾咪又係想執雞睇下有無閪邊比佢地奶

仲要收收埋埋唔同男人講，唔信佢呀？
剩下發脾氣先搵佢，你當佢出氣袋ja ma?

嗰班友曲直難分
留telegram嗰個真係最頂癮

收皮啦死港女
只可以話你抵撚死

時間

同佢講同埋發脾氣係兩回事嚟ok

其實 發脾氣唔係問題 咁人人都有情緒 但係因為啲咩先 係又嬲 唔係又嬲 叫人地點忍 忍者咩

樓豬，相愛是一種緣分。你愛你男友既，你就話佢知你真心悔改，話佢知你知道你邊到做得唔岩，以後真係唔會做。再做就叫佢飛左你。 你真心誠意咁講佢會睇到。

如果佢唔理，聽唔入耳，你唔好迫佢。你就話你等佢搵你，俾一個星期時間佢思考下。真係愛你既，果個星期佢會好掛住你，佢亦都會冷靜去諗下。唔愛你既，咁就算啦，你地緣已盡。只好同自己講要成為一個更好既人，搵最美的幸福

抵死 比人屌先發覺得有問題

睇下個片頭
男朋友唔係老奉俾你亂發脾氣
你初頭發幾次佢一定tum，
之後就會開始厭倦，tum你又要忍你脾氣，每次忍完下次又再嚟

男人個心都會攰，我地唔係鐵人，都會有情緒同脾氣
唔係你話會改我地就會冇事，
因為我地知你話嘅"改"根本唔會出現

將心比己啦，你而家點tum佢都冇用
個氣球吹爆咗，你點黐都冇用

咁你就要發你男友脾氣 當你男友係吹氣公仔

金牛座？

咩事嗌交先
你地平時有冇傾開自己感受, 講下內心說話架
冇你就仆街喇 有都仲有可能挽救到既

喂 屌 你自己唔同你男友講 跟手發脾氣又將個責任賴落佢度你 咁你照直同佢講你咩事唔開心囉 坦白你又唔撚識 比人識穿左唔開心 仲要扮開心 你估你條仔又好好受

我女朋友好似都向呢個方向轉變緊，少少野就可以唔開心同嬲我，真係話佢又唔系，唔話佢又繼續來。。

我差唔多個個女朋友都係咁，每過一排就搵d 雞毛蒜皮嘅野出黎嘈，
例如話食飯嗰陣唔望佢 etc,
又係話發我脾氣係想我氹下
都唔知係咪上天派黎折磨我

如果佢keep 住日日都乖乖地我會錫佢多d

分手啦，為左個男仔好 咪撚再搞鳩人啦，人地分完都不知幾風流快活

根本一齊得一年半載d 女人就會當你係出氣袋

包括你性格都有問題

有第二個lu

絲打，
愛係兩個人無條件既付出，
留意返係兩個人。

你條仔嬲既，唔會淨係因為你成日發鳩佢脾氣，
咁樣既話，段關係一開始就應該End左。
佢之所以一開始忍你，係因為佢仲愛你。
而家佢付出既愛已經用完啦，再忍唔到你咁多。

你可能話，下乜咁兒嬉既。
係阿，因為一路以來，
大部份時間，佢都單向地付出緊佢既愛。
愛你，體諒你，哄番你。

相反，你諗下有冇為佢付出個D咩？
有冇聽過佢意見？尊重佢？
當佢男朋友咁錫佢，哄佢？

絲打，男人都有感情，
都係需要被人照顧，被人哄，被人愛錫架。

如果一路以來，
你都冇好好去灌注你既愛俾佢，
咁希望你仲有機會，
用之後既時間好好再愛佢。

利申：希望唔識絲打本人

拍拖，有邊個想唔開心，日日擔驚受怕？
成日無啦啦發脾氣
你男朋友拖住你就好似拖住個計時炸彈咁
做乜都驚激親你，最後乜柒都唔洗做
拍拖拍到踩鋼線咁，做你男朋友不知幾辛苦
男人冇壓力嘅？佢想發洩又可以點發洩？
佢本身已經好多情緒屈埋屈埋
仲要日撚日受你氣嘅話
佢冇鬱到有情緒病已經好好彩

然後為咗氹你就乜都順曬你心意
為咗以後唔再激親你就聽曬你話
佢唔係人嚟？佢冇自己諗法？乜都要聽你話？
一係你個人控制慾好撚大
一係你根本就當佢係狗
放過佢啦，佢今日爆得代表佢已經忍夠
要改一早改咗，你一世都改唔到
呢段關係叫做拍拖咩？
係你單方便傷害緊一個對你好嘅人咋
講真你男朋友已經仁至義盡，肯忍咁耐
佢而家已經傷痕累累，你比佢做翻佢自己啦
你都係適合同隻狗拍拖多啲

發脾氣就係要氹我作為絲都唔撚明
你知唔知啲人發脾氣畀人受係幾咁辛苦
氹氹氹氹你老母咩屌
邊撚個嚟氹我呀咁

樓主都係想搏佢條仔上連登睇喱個post啫，大家成全樓主，幫推

全世界都知你係咩啦 豬閪！你都唔識做人！

個名就改做“我很愛我男朋友”
講囉 ，會拎佢做出氣袋會有幾愛呀
如果你有間愛車，你會唔會拎佢周圍撞先

嘩屌 原來咁多人都係
我依家個女朋友就exact7ly 係咁
講啲野都一樣
仲以為篇野係自己打

仆街啦 忍撚到個男人爆先珍惜

咁你快啲分手 唔好害人啦

做到咁cheap 為咩

抵撚死
下個男朋友收斂下啦

無腦港女 以為自己公主 ？
成日老馮發脾氣 ，照下鏡先啦，出面大把女，我使撚再受鳩你啲臭脾氣

青春囡囡無限,囡囡青春有限
咁都唔自重下,抵你被人當雞咁屌完就飛啦

臭雞

放生佢啦

對下個男友好D囉

要人氹係炸嬌
發脾氣係炸你老母西

自己攞黎 講完

痴線

你到底係愛人定係只係愛有個人愛自己 諗清楚啦

呢個post,原來咁多巴打都
利申：巴

玩完
利申：同你一樣

放過人啦，你亂發脾氣冇得賴呢樣嗰樣架
你屋企有問題，但男友咁錫你，你就要知邊個先值得你疼錫，唔應該對佢發脾氣
要氹返你係好晒時間晒心機，尤其係你發啲無謂到死嘅脾氣，但佢都願意用佢最大能力氹返你，你就應該見好識收，唔好成日發脾氣
人哋對你咁好你咁對人，人哋想走好正常
睇見都嬲，分手啦你唔配有個咁好嘅男朋友，佢值得個更識珍惜佢愛佢嘅女仔

其實點解唔開心要發脾氣落男朋友到 啫係若果你唔開心同朋友傾計你都唔會發佢脾氣㗎嘛 同樣點解唔開心要發落男朋友到？你當男朋友係一樣乜嘢嘅工具？你想佢氹你 你同佢講完咩事 點解唔開心佢自然會知你唔開心知咩事先氹到你 而唔係發佢脾氣去令佢氹你
好啦氹你啦 氹你唔撚係問題 你又要嬲又要想人氹你但又唔撚受氹咁係乜撚嘢玩法？有冇諗過點解佢冇好似你咁發你脾氣？佢冇嘢唔開心嘅？佢冇脾氣嘅？反省下啦

有D女人係咁西
想你氹唔係氹一下
係要氹到佢滿意為止
一氹就受氹,條仔就唔會再氹
所以有D女人係好享受唔受氹,條仔繼續氹佢果種感覺

男人就係咁 爆起上黎一發不可收拾
好明顯佢背後忍忍埋埋好多次
唔係話氹一兩句就話唔嬲
依家既佢好明顯覺得好攰 ......

我個情況同你都差唔多 我女朋友又係話改 轉頭又話要d時間 又話d咩咩 到真係要分手 又話會咩到改改改改改改.......

將心比己

介紹俾我
我幫你收科

我對女人無理取鬧零容忍度
所以我從來都唔會俾女人發我脾氣
佢一亂發我就走 /收線
(當然會先叫佢唔好無理取鬧)

例如佢無理收鬧cut我線
我會再打 打兩三次唔聽
我會wtsapp話一個鐘後打多次 俾你冷靜下
最後如果都係唔聽
無論佢日後點認低威我都唔會原諒

因為我覺得性格係三定八十
你係八婆嘅 一世都係八婆
所謂會改 以後唔會亂發脾氣
你頂多忍到結婚後都會爆返岀嚟

不如籍呢個機會及早收手提下個

垃圾港女

家庭問題只係藉口，真正愛一個人點會捨得發佢脾氣呢？我家庭都好有問題，反而令我對佢更加好更加珍惜佢。

希望佢都有睇呢個post啦

死臭雞抵死

你啲女人抵撚死啦
平時成日亂發老脾 你前男友都忍得你多唔 到今日終於忍唔住 早知今日 何必當初

正常既 你條仔啪緊其他女
阻人扑野會比人燒春袋
建議樓主比適當空間你男友

搵定第二個男朋友

食屎啦八婆，你想俾人氹，你男友就唔想嘅？佢前世欠你㗎？

不知悔改，自私自利，你條仔真係慘，希望佢快啲飛你

好似我男朋友個tone

食撚屎啦屌 當人無感覺架？

點解啲女人成日無理取鬧完就話要人氹氹氹 咁邊個氹返我啊 又唔見你氹下我

由依個post可以睇得出港女公主病患者人數係相當之多

我地D男人已經乜都就撚哂你架啦
仲要平時無啦啦要受氣
比你鬧比你西面
跟住仲要tum返你
宜家唔撈啦食屎啦臭西
寧願自己一個都唔撚想再同你一齊
唔該你過主搵第二個人黎玩
係咁先

飛左你條仔啦 唔好害人 你唔配

即刻同你條仔執返劑咪咩事都冇囉